我宣佈，香港冇得救！

一個二個做官既，做冇責任司局長同行會既都思覺失調，所以香港冇希望架喇